ios 功能 尋找朋友，真朋友先好用。

人多收散，唔知去左邊，其他人易找到你....，切記只合真朋友用， 大家安全 gd luck